Want, vriend John, had amper mijn mes verbrak het hoofd van elk, voordat het hele lichaam begon weg te smelten en verkruimel in zijn eigen stof, alsof het de dood was die had moeten komen Eeuwenlang had agone zich eindelijk laten gelden en meteen zeggen: "Ik ben hier!"
